石禮謙伯會唔會係WTSAPP GROUP屌晒老母

屌你老母你班仆街擺我上枱

頭先成班人近到伸條脷出黎都打到咖倫

微信group

佢地叫人用微信姐，自己緊係用番外國野